canon 6d定 sony a7 ii好？

Canon EOS 6d 配Tamron SP 24-70mm F/2.8 Di VC USD Model A007
Sony A7 II 配Sony FE 28-70mm F3.5-5.6 OSS同Sony FE 28mm F2

主要影景，建築物，遲啲會去影北極光

求巴絲俾意見

要6d 既原因係？？

想買平玩二手full frame，6D鏡頭又好似多選擇過sony

用過6d同a72
a72真係返唔到轉頭

鏡頭多都唔會買晒吧
同埋sony a7ii 買個轉接環都用到canon 鏡

放9成新 6d 4800, 有盒有單，有意留言

要用下6d 先知sony 有幾好
所以6d 先

a7iii 好啲

對於Canon 鏡同Canon色冇咩需求嘅就一定係A7ii
機身性能差太遠

低光性能方面，都係A7 ii好啲？

求指教

72同73又兩個世界黎

利申72上7r3後悔無入73

有錢就73
真係急用又冇筆值就72

A7

73 宜家都係萬二蚊

其實係 如果差四五千嘅話 我會寧願儲夠筆值先買

因為73 同 72真係差一大個lv

總有d 傻鳩老鬼話單反先係王道
除左極端追焦需要，唔明用單反做乜鳩，下下隻眼隊埋去扮 pro 影響取景彈性

最仆街好多時企定定影張相都走焦，正撚一垃圾

又有空氣
笑左

點解?
r3唔好?

高iso差啲
shutter speed相對要拉高啲

不過睇你要咩
r3可以crop相crop多啲 可以放大啲聞相

想要高像素
依家用緊72
心郁想換